跪求大家捐返一部份支援抗爭同手足!!

跪求大家捐返一部份支援抗爭同手足!!

一日未光復到香港，一日都唔可以放棄!!

支持